# sistem-pengadaan-barang-dan-jasa
Sistem pengadaan barang dan jasa dengan codeigniter v3

Ini sebenanrnya adalah project lama, yang berhenti di tengah jalan. Dulu asal diambil karena yang ngasih adalah temen. Tapi yaa gitu, karena temen, temen minta harga temen, di tengah jalan baru terasa kalau harga yang dikasih temen, keterlaluan banget nilainya. Sangat tidak sesuai dengan banyaknya modul yang harus dibuat dan data yang harus diimport. Hingga akhirnya, ane putusin buat cancel aja, dan balikin semua uang mukanya.

Ah, bad memory lah.. tapi mudah-mudahan manfaat buat yang mau mempelajari.
